西邊圍出左橙旗

香港電台直播 1800係西邊圍出左橙旗

推

畜牲

push

pish

有種殺晒香港人 睇邊個交稅比你班狗杏家鏟